有無離岸戶口係唔俾人check再有幾錢？

很重要
大家明白的

Who -ve